[文盲認字] 唸同諗

繼 吾=唔 之後
而家啲人開始 唸=諗

唸 : 唸書,唸唸有詞,唸經,唸誦

諗: 諗法,諗來諗去,諗唔通,諗深一層

識分未？